西媒曝美斯已拒絕與巴塞續約！

在當地時間週五的新聞記者會上，巴塞職業體育部門主管總監索萊爾親口承認，美斯的續約很快就會完成。但西班牙媒體卻報導，美斯並不準備在今年和巴塞續約，他將在明年夏天成為一名自由球員。

《零點電台》的記者艾費度-馬田內斯報導，美斯在今年年底之前不打算和巴塞續簽自己的合約。目前美斯和巴塞的合約會在2018年夏天到期，而到了2018年1月，如果巴塞還沒有完成和美斯的續約，阿根廷天王將可以和其他球隊商談合約。

在記者會上，索萊爾說道：「美斯什麼時候簽字？很快了，當我們說很快，就說明真的快了，我要告訴為此感到擔憂的人，沒有問題。」然而就在記者會上，索萊爾不止一次出現口誤，不僅沒有正確介紹保連奴的轉會費，甚至將尼馬的離開口誤說成了美斯的離開。

早在今年7月，巴塞就宣佈美斯會續約到2021年夏天，但美斯卻一直沒有在合約上籤字。

小花

入曼城？

隊波沉少少就走

去英超證明自己

一話要共患難就走

尼馬2.0

雲狗

轉下環境都好

美斯想去阿狗救雲爺爺

C朗去埋曼聯決戰啦
宿敵對決

美斯去到咪變第2個奧燒😂

佢要證明自己

黎我皇接豬頭

去利記幫利贏英超

有名你叫小花

去阿仙奴證明自己

只有去阿仙奴可以證明自己

咁啱呀

施華個光頭冇白剃

雲爺爺 收番92M DEAL LEMAR

就係為左MESSI

美斯可唔可以carry到爺爺

臨老先去英超

去psg

去鈀

見個board咁撚垃圾想推佢地多一把姐
又唔係依家唔傾掂打後唔可以翻簽

去東方

走 : 見隊波一唔掂就跳船
唔走 : 唔敢去英超證明自己

走 : 見隊波一唔掂就跳船
唔走 : 溫室小花

走同唔走都比人話

無計啦，兩登都吹奏牙朗

西媒曝梅西

樓主真係好有心
美斯忠實fans

貼新聞都唔比？

小花真係小花
國家隊贏唔到冠軍就彈出彈入
以前講到幾忠心，而家球會唔掂少少又話要走
對比返牙朗當年由如日中天既曼聯轉去16郎皇馬

哥帥表示:

唔走又話溫室小花 走又話唔共患難 嫌隊波唔夠勁

去埋psg 泥馬點算

尼馬去鏝

J擊尼馬

佢就爽啦 2季洗5億都可以無英超
仲水到班中東佬買美斯

今季打完？ 而家先9月頭

隊波唔夠勁，無溫室就走，佢無變過一直都係小花
除非佢之後唔係去熱門強隊痴冠軍

唔係佢廢左

係條中線收皮

睇個精神面貌已經知鏝唔會贏到

美豬都30碎啦仲有英超會買？

買佢又冇得踢歐聯

自由身咪唔洗買

真心欣賞你
讚下又唔比呀

我諗美斯呢d級數
30數都仲值7000m

唔洗人工呀 貴 老 唔跑 唔值

adidas 傾緊同阿仙奴完左puma約後合作，會打本出糧搵美斯過檔

貼佢新聞就話人係fans

某M字頭疤狗成日貼C朗新聞,一定係C朗FANS啦

哇 唔洗比天價轉會費仲想點
就算西咸呢啲中型班都入bid啦

Go to mu la diu

球霸

so9好撚慘

可能一齊走去psg呢

疤塞呢個溫室唔掂咪搵第二個囉

一早要走啦
無左全盛小白/沙維carry

以為講緊m子

獌狗提前35 輪贏左啦

美欺點會走 留喺巴塞過多一兩年等退休好過啦
成30歲人仲同你搵命搏咩

白癡仔屌你老母傻閪logic，咁點解c朗 施丹 賓周馬呢d 要去皇馬

唔撚去踢些路迪証明自己？

屌你老母鳩up , 你講撚完自己笑唔撚笑架

去英超證明自己啦

搞咁多野咪又係迫巴塞加人工
睇死條契弟唔撚敢走啦

伊巴都有曼聯收 美斯你驚冇

阿根廷有版你睇

你on9？
70m就想買到
70m隊隊都買到啦

錢唔係最大問題，佢想走70m都要受

去埋psg組成mnm

7000m夠買起成個港島

go mu la diu
叫埋牙朗回家

70億買港島

c朗走果陣最聯仲係勁野黎 去果隊叫16郎喎ching

鳩白ho ball

跟C朗過英超
再鬥過

go mu la diu

我返利 美斯去鏝 巴重組就岩😂😂

中超

如果真係走，呢句真係冇得駁

之前唔走:好似謝四馬甸尼咁忠心
走:證明自己

老馬真係

連登唔可以講美斯 佢點估都大把人搵位入 係c朗迷既世界

佢d踢法套路應該去意大利踢

呢家有人準備彈劾緊現屆board
如果佢呢家續約就等於變左人留任籌碼
其實仲有小白都係未續約

佢兩個想睇埋個彈劾結果先

去A米啦

成個球壇應該曼城最岩佢
到時曼城就真係超班

條柒碌有幾撚好啊 睇過
最多咪好過賓蛇些少